[2018] 有冇人仲玩緊洋垃圾

頭先睇左條片個鬼佬拎粒W3430同粒I7 8700K比
睇到扯扯地
我而家玩緊X5460

起碼你都要po 埋條片啦大佬